柴灣公司黑警心繁殖場已注重兵

2架衝鋒車，已Set水馬，多名軍裝、CID……